男朋友成日用我個ac開post

仲要成日開埋d on9 post

你兩個一擔擔

唔好屈我